覺唔覺非全屏電話好似大哥大電話

個款又過時又肉酸
全屏機都出左2年喇
特別係用iphone8班窮鬼 一睇就知係無錢買x先買8 用緊ip6 7都好d 果時未有x 未壞都唔洗換

到底上年仲買iphone8果d係咩人? 公屋充大頭鬼?

唔覺

樓主南亞狗

為左touch id先買8 人唔笑 狗都吠

m額好柒喎

樓豬轉轉ac先覆好d

哇屌 比你發現左

無野係我博仔發現吾到

:屌 想買新iphone又無錢 唯有分期買ip8喇
人地問點解唔買x 就話唔想用face id喇

屌 串到我咁應 駁唔到 偷偷地負皮之後走佬先

精神分裂？

做乜鳩

幫班8仔idog講埋

同意，時代唔同
依家買 會買 全屏幕 。屏佔比高電話。

所以見到班人重買iphone 7,8
真係唔建議 已經係五年前設計產品
重要6，7千蚊 晒錢。

北你老母七
大陸仔唔好學人上香港討論區

ulimate FF

睇人嘅啫 有啲人真係接受唔到m額 咪買返iPhone 8 但如果有人問我6千幾買邊部iPhone好我一定會答佢XR

你閱讀理解係咪拎U?
大陸仔

2121